【現場直播】 47名香港民主派被控顛覆國家 西九法院外聲援

【現場直播】
47名香港民主派被控顛覆國家
西九法院外聲援

RFA 自由亞洲粵語
203K subscribers

--------------------------------------------------
自由亞洲電台 (Radio Free Asia) 總部設在美國華盛頓，為言論自由受限的亞洲國家和地區提供完整而免費的新聞報道。致力以多媒體形式發送新聞，成為一個讓大眾獲得可靠消息的平台。
--------------------------------------------------
【官網】
【MeWe】
【Instagram】
【YouTube】
【Facebook 臉書】
【Twitter 推特】
Up next

三點半再開庭
大家一陣再嚟

【請推行動 po】真係好嬲好嬲，然後聽日繼續返工？

#47泛民被落案起訴 #西九裁判法院 #法輪功學員萬人中南海上訪

【珍珍跑前線】
47泛民被落案起訴，西九裁判法院周圍大批市民黑衣排長龍，抗議政治打壓，
20年前法輪功學員萬人中南海上訪再現；
黑暗中無懼前行｜
2021年 3月1日｜
珍言真語 梁珍

珍言真語
147K subscribers

🆘受到極大勢力的言論審查，我們很快就要被迫轉移陣地，為跟大家保持聯繫，請留下您的電郵地址，到了某個時候我們可通知大家在哪裡找到我們：
或單獨Email到： epochhk@protonmail.com

💪🏻撐珍珍成為Patreon會員：
Patreon每月US$5撐珍珍，US$50勁撐珍珍又可以睇晒所有主持人節目
訂閱教學片：
如遇技術問題，請聯繫：WhatsApp 37091185 / 電郵: info@epochhk.com （⼀⾄⽇ 10:00 ⾄ 19:00）

【珍珍跑前線】#47泛民被落案起訴 ， #西九裁判法院 周圍大批市民黑衣排長龍，抗議政治打壓，20年前 #法輪功學員萬人中南海上訪 再現；黑暗中無懼前行｜ 2021年 3月1日｜珍言真語 梁珍

免fact check，全港首個最良心嘅「紀元商圈」👉🏻

訪問日期：2021年3月1日
記者：梁珍